2254 黄大仙地鐵站有人被捕

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

黃大仙現場集中討論Post

黃大仙現場集中討論Post

戰友係出面好難睇
集中一個plz